十易筆輸入法

有屋企人用緊冷門輸入法叫 十易筆
岩岩換左電腦 想問下有冇人知邊到有得download?
間野好似已經執左 冇左官網

push

留tg 可比你，但我windows 10己經用不到了

唔該巴打
試過哂咩方法都用唔到 ？

有冇用過六碼 G6

好似有d唔同 push

巴打tg啦

以前打online game用過
不過用咗幾年就學返速成算